有邊間真係好食嘅過江龍

拋磚引玉先

韓國野Pizza Maru！
個薯角雞肉Pizza好食仲有蜜糖杏仁邊一流
日本野就鬼金棒！
辣麻拉麵真心少有
隔幾個月就會好想再食

。。。。鬼金棒東京好食好多好多喎

淨係食過香港嗰間

so99y
疫情完咗去東京試下

Btw Lady Nara好普通囉
又話泰西fusion
完全唔覺得邊度泰
西餐好食過佢嘅大把

幸福班戟

金拱門

次次經過都見佢好多人